---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Bożymir Szczupak
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 190502-pierwszy-emulator-orbitera   | przyjaciel Pięknotki w Barbakanie, ekspert od zdobywania i wyciągania informacji z danych. Kustosz i Arlekin Pozytywny. | 0110-04-14 - 0110-04-16 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Alan Bartozol        | 1 | ((190502-pierwszy-emulator-orbitera)) |
| Minerwa Metalia      | 1 | ((190502-pierwszy-emulator-orbitera)) |
| Nikola Kirys         | 1 | ((190502-pierwszy-emulator-orbitera)) |
| Olaf Zuchwały        | 1 | ((190502-pierwszy-emulator-orbitera)) |
| Pięknotka Diakon     | 1 | ((190502-pierwszy-emulator-orbitera)) |